老娘的草根飯堂 - 胡椒餅

我真係頂我個舊p仔焗爐唔順
係眾多牌子中採扎左好耐
終於揀左個平價d既homey 38L
攪左一大輪，上星期終於到手喇！
第一爐就試左某人至愛胡椒餅
爐溫同上色暫時都滿意！
加上唔再偷懶用絞肉，買左斤枚頭手剁
口感完全唔同，結實好多
不過真係好大個，一個就好飽了！

胡椒餅 圖文食譜:
Facebook專頁 :
Instagram:
Blog:

可惜老娘名花有主

好想一啖食左老娘

有無諗過開食店?

我都老啦！
都要有個伴，幫手食下野包下底

我仲肥過枚頭

胡椒餅啊

如果我中左六合彩頭獎，唔洗憂柴憂米唔怕蝕我一定開

唔係真係聽執攞綜援

開到我實黎食
btw我成日睇你整D嘢食嫁!
加油呀~

老娘有冇興趣開班授徒？

講緊食餅做乜講食女呢

有無試下整？

我好火爆…唔教得人

勁

老娘 我想問下個爐買左幾錢到？

想做老娘既鄰居
一定有好多野食

胡椒餅

最近買左支慢煮棒，慢慢跟晒老娘d教學先

我係地獄廚神黎
食就叻

八百幾ja！
仲平過之前部p仔，我覺得好抵

我同鄰居好少溝通，都唔敢整野比人食
禮尚往來好麻煩

我呢個星期想用支棒燉檸檬

同埋整羊架

我曾經都係（而家有時都係 ）

慢慢試下試下就會上手，之後會發現出街食好唔抵

咁做老娘既朋友 瘋狂食胡椒餅

上網望下先

有款36L，差唔多大，六百幾ja

老娘連胡椒餅都識
養唔養隻寵物 汪

請舊我食ok?

不如約個日子開大食會呀笨

屋企差個焗爐，始終覺得光波爐效果冇咁好

老娘之前用P記nusc100w? 有問題

老娘

阿八走左之後...
我未有準備養其他

有機會既話

何樂而不為？

變左私房菜

牙八係乜寵物

焗爐有用過光波.....
一個廚房除左煮食爐...我覺得最需要就係焗爐

NB-H3200,終極垃圾
爐溫唔準
就算預熱上到個溫度...開門放盤入去之後都上唔番
焗雞可以2個鐘都唔熟

Nusc100w蒸焗爐買唔買得過

好可愛
真係好心痛

邊間買？要換焗爐

老娘你搞到我好肚餓

係咪白色細細部果隻呀？

我唔敢成日睇佢d相

一係烘焙鋪
搵細鋪

食夜晚飯啦

老娘
想問hand mixer/stand mixer有無推介？
屋企嗰個燒咗

主要用嚟打吓蛋白 忌簾etc 唔洗好勁

如果老娘係我老婆就正，做gym要食自己……煮，有老娘呢d老婆煮一頭肌都變四頭肌

我有間唔中煮下 但都唔得 直頭係浪費食物

我果個係淘寶野黎

唔知推唔推介你好...用左兩三年

我會想谷肥你...
咁你會憎死我

初頭做d簡單d既
家常小菜，蒸餸
焗下雞翼，曲奇咁

慢慢就會越做越多
我當年都係咁...

正呀去親台灣饒河夜市都食

Btw老娘想問邊到有好既粉皮買？
新手想整雞絲粉皮玩下

我多數去雜貨鋪買綠豆粉皮，要濕有水份果隻
乾果d要自己浸水既好難食的

報紙呢

咁㩒玩
jj插地求推介

我連整薯餅 麥樂雞都成問題
我真係無廚藝
雞翼

正呀 睇到就肚餓

我睇番我係14年買既，而家貴左十幾蚊

有架！但要睇真d先見到

咁唯有搵個會落廚既另一半啦！

配酸辣湯一流

屋企人去台灣都會托佢地買返來比我食
老娘可唔可以開pop up鋪賣胡椒餅

但得你一個客

唔該

旺角登打土街有間賣台灣胡椒餅

我都想
我唔介意洗碗碟嫁

我以前係旺角返工成日食，果時好似10蚊個，而家唔知幾錢？
同埋其實執左未？

未執

係呀老娘 買唔買得過
利申 唔識煮野食